記者們，唔該杯葛個警謊記者會啦

我相信所有讀者都唔介意唔睇的

所有傳媒高層已經收編晒

咁樣落去 得返cctvb 同 大陸新華社係入面打飛機圍圍喂

如果黃媒唔去

咪變到得番紅媒

情況會唔會更差

反正警方可以m到唔開
永久取消還小朋友4點睇卡通的時光

冇睇好耐
每次睇都無名火起

係咪都答非所問啦
根本冇分別
個記者會根本係維穩機器

有乜分別，你問既野永遠唔會答你或者遊花園。

杯極都會有cctvb文匯大公

咪由佢囉，今時今日只睇呢d 野人你仲會對佢有乜期望。

警察記招係咩黎？
訓左好耐冇睇

駁唔到

記者會做比三萬狗睇的
目標觀眾係狗
唔係人

驚謊洗白大會

會，寧願記者去質問佢地大話疊大話仲好

每次開記者會, 應該一開頭就照佢地
等佢地冇得報假消息

係人都知，但好多人冇思考，你唔去抗衡，只會比popo 同紅媒為所欲為，杯葛係得第一下有少少畫面上嘅成果，長遠係不利

我諗杯嘅話都要有嘢比大眾睇到而唔係直接唔去。
喺個謊言會開波前、鏡頭下公開話杯葛拉大隊走會唔會好啲？

記得記者們成日都強調採唔採訪係新聞價值既判斷
呢個狀態等落去俾popo撚狗係咪好有新聞價值

仲教壞細路日日喺度講大話 ， 洗腦 ，卡通片有冇得睇😫